未FC 光頭阿蛇原來是有原因的？！

朋友傳黎，希望唔係真既，各行各業，要有專業精神，唔好好似啲差佬咁，知法犯法。

新仔出錯除外

咁唔小心啊